# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 'AudioControl' '1.5'\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2021-06-10 08:49+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-07-11 20:30+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:49
msgid "WeChat"
msgstr "微信"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:50
msgid "System reminder"
msgstr "系統提醒"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:51
msgid "Google Chrome"
msgstr "Google Chrome"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:79
msgid "Audio control"
msgstr "音訊控制"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:95
msgid ""
"Prohibit the microphone volume from being automatically adjusted by other "
"programs"
msgstr "防止麥克風音量被其他程式自動調整"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:101
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:105
msgid "Prevent automatic adjustment of microphone volume"
msgstr "防止自動調整麥克風音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:108
msgid "Increase volume"
msgstr "提高音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:124
msgid "{} Increase master volume"
msgstr "{} 提高主音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:126
msgid "100 Maximum master volume"
msgstr "100 最大主音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:134
msgid "{} Increase microphone volume"
msgstr "{} 提高麥克風音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:137
msgid "100 Maximum microphone volume"
msgstr "100 最大麥克風音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:148
msgid "{} Increase {} volume"
msgstr "{} 提高 {} 音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:150
msgid "100 maximum {} volume"
msgstr "100 最大 {} 音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:153
msgid "Decrease the volume"
msgstr "降低音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:169
msgid "{} Decrease master volume"
msgstr "{} 降低主音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:171
msgid "0 Minimum master volume"
msgstr "0 最小主音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:179
msgid "{} Decrease microphone volume"
msgstr "{} 降低麥克風音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:181
msgid "0 Minimum microphone volume"
msgstr "0 最小麥克風音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:192
msgid "{} Decrease {} volume"
msgstr "{} 降低 {} 音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:194
msgid "0 lowest {} volume"
msgstr "0 最小 {} 音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:199
msgid "microphone off"
msgstr "關閉麥克風"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:201
msgid "microphone on"
msgstr "開啟麥克風"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:206
msgid "Mute"
msgstr "靜音"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:208
msgid "Unmute"
msgstr "取消靜音"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:215
msgid "Closed"
msgstr "關閉"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:217
msgid "Open"
msgstr "打開"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:219
msgid "{} {} volume"
msgstr "{} {} 音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:223
msgid "Switch to the previous application"
msgstr "切換到上一個應用程式"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:236
#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:246
#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:258
#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:268
msgid "Muted"
msgstr "已靜音"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:237
#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:259
msgid "Speaker volume {}"
msgstr "喇叭音量 {}"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:239
#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:261
msgid "Microphone off"
msgstr "麥克風關閉"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:240
#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:262
msgid "Microphone volume {}"
msgstr "麥克風音量 {}"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:245
#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:267
msgid "{} volume {}"
msgstr "{} 音量 {}"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:250
msgid "Switch to the next application"
msgstr "切換到下一個應用程式"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:272
msgid "Mute state switch"
msgstr "切換靜音狀態"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:284
msgid "Switch to the next audio output device"
msgstr "切換到下一個音訊輸出裝置"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:291
msgid "Switch to the previous audio output device"
msgstr "切換到上一個音訊輸出裝置"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\switchOutputDevice.py:20
msgid "Default device"
msgstr "預設裝置"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information found in Add-ons Manager.
#: buildVars.py:23
msgid "Audio Control"
msgstr "音訊控制"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:26
msgid "A add-on for controlling audio processes and sound output devices."
msgstr "一個用於控制音訊程序和聲音輸出裝置的附加元件。"

#~ msgid "{} Reduce {} volume"
#~ msgstr "{} 减小 {} 音量"

#~ msgid "Turn off the microphone"
#~ msgstr "关闭麦克风"

#~ msgid "Turn on the microphone"
#~ msgstr "打开麦克风"

#, python-format
#~ msgid "%s volume %d"
#~ msgstr "%s 音量 %d"
